不如今晚00:00講光復香港

不如新一年對親友講光復香港，取代新年快樂好嗎? 跟著等佢哋覆返句時代革命。仲有平時10點鐘口號都可以用㗎

喺WhatsApp、Telegram etc

不如1月1維園見好過

push